Об"єкт - це особовий тип даних, який може включати в себе інші значення, якими можна керувати (удаляти, змінювати, переміщувати).
Метод об"єкту - це функція, яка дозволяє об"єкту, щось зробити з елементами даних.